點解人地做生煎包可以溝到女明星。。。

點解

/／江若琳（Elanne）與未婚夫「生煎包王子」蕭潤邦（Oscar）。十年友情，二人於去年4月公開戀情，今年年頭便正式宣佈婚訊。在Facebook和Instagram上常常會見到二人一同出遊、約會的「放閃照」，幾乎每一個節日，他們都是一起過的。連主持人田蕊妮亦搞笑自備氧氣罩、嘔吐袋，以免被二人「甜到爆」的言語和行為嚇倒！節目中Oscar更特意為Elanne準備以「粉紅色驚喜」，先有粉紅色的生煎包，再用粉紅色的麵粉皮搓成一朵玫瑰花送給Elanne，誠意滿分！

Elanne的歌手路絕不平坦，曾跌至低谷，無工作、無收入。憑著自己的堅持和努力，她總比別人付出更多的心力，珍惜每個工作機會。田蕊妮更指Elanne是她見過最善良的女孩，看到她覓得幸福，感到份外高與。但正正因為一路上的挫折，令Elanne開始覺得自己不需要有另一半，只能相信自己，直至Oscar出現才扭轉了她的想法。每每跟Oscar聊天，她都會覺得他是世界上唯一可以依靠和信賴的人，漸漸便發展為情侶，走上婚姻之路。「當時我們在一起了一個多月，我便覺得：『就是他了。』常常看著他，我都會想：『怎麼會有人這麼疼我？』連自己也不敢相信。」想起自己的經歷，還有Oscar每個貼心的舉動，Elanne也忍不住落淚。節目尾聲更為Oscar和Elanne準備一個「婚禮預演」，場地佈置完全按照Elanne的喜好，更請來好友小肥、數名粉絲，令二人十分驚喜。／／

藝人踩入飲食界，絕非新鮮事，然而由藝人轉型經營食店，需落手落腳準備食材、睇舖、清潔、收銀一腳踢，沒多少人可以捱得住，不過前歌手蕭潤邦（Oscar）就做得到。5年前，由立食店做起，埋頭苦幹到今時今日成為擁有兩間生煎包專門店的老闆。歌手之路未如理想，轉行賣包卻賣到滿堂紅，將別人覺得不起眼的事物，花上幾十倍心機去做到完美，也許就是Oscar的成功之道。

Oscar當過歌手，當年為了夢想闖入樂壇，與拍檔古馳組成二人組合Bliss，作品有《失落奥斯卡》及《活該》。講到這裏，不知大家對Oscar是否有點印象？無，不打緊。換個說法，他便是在旺角賣生煎包賣到出名的前歌手，我肯定你忍不住嗌：「哦！原來係佢！」Osacr曾說過別人認不出他沒所謂，只要認得他出品的包就夠了。今日成功將自己的名字Oscar與生煎包畫上等號，如此成績算不錯了吧！

你好似講到佢個外觀同連登毒撚同level咁

高+靚仔(好過一般人，咪撚駁我) +明星仔，溝到有幾奇?

佢間嘢啲生煎包水準麻麻咋喎

紅唔起的女明星有乜用

你掃街掃到發達嘅話一樣得

明星

你知唔知個男既當年都係明星歌手黎
仲要同電台班DJ好FD

樓主幾多歲?

屙屎車

唔好睇少人賣生煎包 分分鐘人地都賺得幾多

以前同女朋友成日食

直頭係多

女星？

食過唔覺乜好，冇興趣再食

人地入選過金像獎最佳女主角
有咩問題

佢係有外型 但睇佢對答好撚廢 冇乜內涵

生煎包王子

第時條女無野撈都有包食

女明星？ 識佢老鼠

[red]生煎包？港男唔止代表呀 樣又衰 又食煙呢 ［/red]

水煎包都食到女啦,何況生煎包

又唔係可以用西食生煎包
有咩咁特別 仲要整容樣